李克強一走貴州即山泥傾瀉活埋多人 慘烈畫面曝光

長江中上游暴雨不斷，考驗長江三峽大壩抗洪能力之際，貴州銅仁及湖北黃岡今天先後發生恐怖山泥傾瀉，兩地合共至少16人失蹤、恐已被埋凶多吉。其中，國務院總理李克強剛結束考察銅仁災情，詎料他離開僅一天多或兩天後，當地即出事。

貴州消防部門通報，貴州銅仁市松桃縣甘龍鎮石板村今（8日）發生山泥傾瀉（山體滑坡），造成停電，通訊中斷；目前初步判定7人失蹤，6人受困，造成岩板灘組63戶民房受災。

貴州銅仁市松桃縣7人失蹤

銅仁市及松桃縣消防人員前往救援時道路被堵，要徒步趕往現場。有視頻反映現場慘烈情況，出事村落被洪水淹了大半，約100米山泥瀉下沖毀農舍。

值得意是，總理李克強日前剛到過銅仁視察災情。央視《新聞聯播》報道，李克強本月6至7日銅仁及貴陽考察，了解扶貧及救災工作，新聞畫面顯示，貴州省委書記孫志剛、省長諶貽琴陪同考察。

他亦有到銅仁江口縣壩盤鎮掛扣村，考察防汛救災安置等情況。他稱，貴州脫貧任務很重，但取得的成效顯著。當前要不折不扣完成好脫貧任務，又要切實做好防汛救災安置工作，防止因災返貧。

湖北黃岡黃梅縣 9人被埋

另一方面，央視報道指，今天凌晨4點左右，湖北黃岡黃梅縣大河鎮袁山村在暴雨下，突發山泥傾瀉（山體滑坡），導致居民房屋受損，合共5戶9人被埋。

https://china.hket.com/article/2690078

宇
宙
大
爆
炸
！

對中國黎講， 人命只係數字

仲可以當喜事做
又可以造神

祝死者下世再做中国人。

又少好多低端人口

災民算得係咩？

小小事都報 班傳媒好得閒？

走完先排洪，來生再做中国人

相信黨領導
不造謠 不傳謠

是撚但啦 有國安法 國家安全了

中共不痛不癢

全面小康

我嘅心情就係咁

貴州應該連隔離廣西湖南都想佢死

李克強: 契弟走得摩！

同玩simcity一樣
死人只係數字

多難？

推

中國貴州怪聲 隱藏什麼先兆？

抵撚死，死多d 啦

不愧係黑仔強

差啲變林彪

強哥

天災都要等領導走先發生

數字都唔係，武肺死左幾多人？

我只能說這是報應

佢再唔走上面個水霸頂唔住就爆架啦
緊係等佢一走就排洪啦 死左人但救番個霸值得啦

冇死人

芝麻仁無一個蘑菇

死極仲有十四億
不痛不癢

習煮席想搞克仔強好耐啦，估唔到樓主做埋偉大既習大大既推手

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #馬格尼茨基人權法 #特區免簽地位 #黃色經濟圈 7.11-12 初選

差1,2日將個新聞次序掉返轉黎播，即刻可以描繪成總理視察災後現場，攞曬掌聲

無事喎

小菜一碟
不值一提
完。

完事隻豬頭習又出嚟邀功

有咩所謂？
最緊要唔好報出黎比人知

中國人多錢多
好快可以搞掂

信國家
沒事兒

讓領導先走

佛心港人
中國咁好，最好生生世世都做中國人呀！

下 連數字都冇啊

好少咋喎屌
再多d

千祈唔好有事

無事嘅要相信黨嘅領導
等下年有糧荒先算啦

他稱，貴州脫貧任務很重，但取得的成效顯著。當前要不折不扣完成好脫貧任務

即刻活埋多個貧窮人口，離脫貧又邁進一步

一抆走個HDD 就冧撚哂

講多啲，想學嘢

無字仲好笑

點解？

明日太陽照常升起

沒事兒

數字都無

多難興邦

沒事兒沒事兒， 一下就好一下就好

如果太耐冇上連登再上返
睇到呢度D留言真係會以為已被統戰

正皮要必須的

中國年輕人/勞動人口比例可望井噴式暴升

死得果少少 仲有十幾億有咩所謂

山泥同黨傾掂數
沒事兒

厲害 , 準確計到幾多人失蹤

除咗脫貧，重脫離人世

冇事既,信政府,唔怕
堅決相信黨的決定

又向全面小康邁進一大步 習大英明

好毒呢個咒

kill low end
create gdp

唔夠多 再死多啲

仲以為咩事，去到一拳超人級數先再講啦

多難興邦吖嘛，可能仲有？

假既 中國邊會有事

犧牲一座城

諗起呢條片

连登人一向爱国爱党

假新聞
支那冇死一個人

fake片，tvb無報一律當假

簡單來講就係窮，好撚窮地域歧視黎，幾乎冇得改
二來其他支那人覺得貴州人懶同冇教養，以前東莞工廠好多明面暗面都唔請貴州人

剛回咗#54個爸打

GDP gogogo

2020全面小康不是夢 嚟多幾次「自然災害」低端人口死哂就得

最多可以死幾多人？

有聲

公程式已啟動!？

當年伯伯真係睇得好透

咁惡毒

全中國最窮咁

今日傻強張相存檔......

不停有感動14億人口故事